［點錯相］日本鋼琴家紐約被圍毆至鎖骨骨折 疑因被指「亞洲人」「中國人」

鋼琴家傷到膊頭話唔定會影響職業生涯
希望早日康復

支那人真係亞洲人嘅功污點

如果日本當初同到德國、美國三分世界就唔會搞到支那狗成為亞洲代表
東亞人就唔洗處處受辱

有啲美國人係以為日本都係中國，你點同佢解釋都係照打

呢D 話唔定都係樂團裡面的人請打手做，做低一個自己就可以上位。

日本自古以來...

紐約喎
唔係比抖音洗晒腦, 中國美好咩

又有道理

美國人好高知識水平，一定唔會亂打人
假新聞分化，拉

跟本就係d爛仔恰鳩人
同racist無乜關係
佢覺得你唔會反抗就會恰鳩你

個look係幾似支那人

可能會有人話我五毛，但得罪都要講句
就算依個世界冇中國人，部份白人黑人依然會歧視東亞人
唔好咩都用「因為有中國人」所以將外國人歧視東亞人既行為合理化

可能好多人唔知道既係
東亞人係美國黎講收入最高、教育程度最高、犯罪率最低
基本上係比較模範既少數民族
但就算你係土生土長美國人，又或者你係日本人韓國人都好咪一樣比人歧視

大多數種族歧視人既人都係D讀書唔成，又窮又懶既廢人
最叻只係用自己種族優勢（例如黑人比較高大）又或者種族既歷史（例如白人創造世界好多既野）黎歧視其他人換取優越感
基本上依個唔係中國人，亦唔係東亞人既問題

難聽d都要講句，中國人好多既低等行為外國人一樣做好多
隨地吐痰、隨地大小便、唔衛生依d...你去歐美一次就見得清清楚楚
所以外國人歧視東亞人，唔係完全只係因為中國人低等行為
而係冇野搵野黎恰

點解唔係兩樣都係